留意到好多巴迷訓左

好多巴迷訓左唔睇場波 靜到乜咁
唔係要we did it 咩

兩億仲唔過數紅多幾件
垃圾疤

話口未完已經過數 咁都冇黃

唔訓唔通捱夜睇皇馬捧盃咩

唔洗做咩 眼訓架佬佬

起身見到賓周都有入 我係疤狗真係即刻請假

扮訓都要啦

又話青訓好撚勁
點解咁快青黃不接

垃圾疤狗返哂老母個閪度

扮訓的人永遠叫唔醒

有預感今季災難級

利申疤，優勝劣敗恭喜皇馬